高鐵香港段既電訊問題

發現冇乜人關心，西九站成座，沿線會唔會都當佢大陸境內，電訊會飛左去漫遊，甚至影響到附近住既人呢

室內就難啲影響到出面嘅

博唔撚到